下次大遊行裝修可唔可以停一停

裝修又比警甴腰斬我地遊行
唔係話要停裝修
可以留返和你shop同開花做
遊行最主要係show民意
唔好再比藉口佢地
可能你話警甴會用其他理由同方法中止
但係我覺得今日既裝修係冇咁必要

你地今日嗰幾塊玻璃同幾部櫃員機換黎既就係100萬人白行一趟 我自己都有行 係想問有冇必要同值唔值得